Documento gerado sob autenticação Nº YNX.716.456.LKT, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             481                  de  12/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°50400,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ELAINE DOS ANJOS (Siape: 2287900 ),  para
substituir   MICHELE CARDOSO SCHAFER (Siape: 2326953 ), Assistente Administrativo do Conselho de Ensino,
Pesquisa  e  Extensão  (CEPE),  Código  FG-1,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de
13/01/2020 a 18/01/2020.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
